覺唔覺連登應該開番個宗教台？

比我地討論下錫安飲雙氧水

好過政事台

➡️➡️➡️ X1⃣️2⃣️

有D唔會飲

雷姆教